香港既紅腸由幾時開始係圓柱形變成圓型

當個社會變成咁樣 就算幾有錢都無用

樓主好撚幽默

食呢啲recycle方包又配紅腸嘅人...
你地有咩期望...

如果有人睇標題信左你，以為無事而出街，有咩意外可以告你誤殺

點解叫recycle方包?

呢啲包邊有人食架
上手食剩留畀下家咪環保囉

你唔食，舊包又完整無缺嘅話
有啲無良嘅就會recycle俾下個